有冇人比連登仔思考領域累死？

白痴